整個標榜私隱度嘅instagram 有冇得諗？

facebook 個私隱版就係mewe
咁ig 個version 有冇得諗？

Pixelfed

似乎要開同join server 唔夠大眾化好似 ig 咁

有冇有冇
可能收返幾十蚊個月好似mewe 咁

social media最重要係user
冇user做得幾好都冇用

一般人唔care私隱根本唔會俾幾十蚊去開account
咁唔賣廣告點賺錢

除非全世界都有條 Bundesdatenschutzgesetz 咁嘅法例(GDPR係個好開始)
唔係啲social media都係會咁濕鳩

以抗衡Instagram為目標嘅Vero

最緊要係有女開呀
係講緊全世界既女呀

鬼妹